列車到總站 有人睡著 你會叫醒佢？

睇心情可以大叫幾句

細個會
而家唔會

其實好多人係想有位坐搭反方向到總站

阻人訓覺咁折墜，不了

試過無人叫轉左個大圈去左另一條線

靚女會 毒撚肥婆唔會